有咩方法最快拎到會考英文合格資格？

利申出左黎做野好多年
考DSE 應該最快但又怕考唔掂

ielts